身邊有咸濕到出面既朋友入

我女友番工成日俾同事迫聽咸濕笑話, 其實係咪正常?

係正常嘅 但係我身邊冇呢啲朋友 懷疑我就係咸濕到岀面嗰個

樓主 有女？